我係一個雙性人，你問我答

屋企廚房幾大

我都係呀！前排去咗泰國變性，交流下！

屋企冇廚房

可以俾我屌屎眼定屌屄？

可以呀

可否解釋雙性人咩意思

雙性人搵伴侶 搵咩性別

可唔可以自己屌自己？

要睇吓自己偏向鍾意男定女，我自己就冇乜所謂

我屌番你轉頭得唔得

又有啫又有閪？

d人知道咗我奇怪嘅身體構造之後，都話接受唔倒我

身分證張卡性別係點寫

好呀！你啱啱做完變性手術就好好休息下，唔好上咁多連登住啦
有咩唔明可以問我

可唔可以描述一下個構造係點

同埋你outlook同把聲係男定女？

好好奇
留名

角色扮演揀雙性人好唔好玩

去泳池換衫，你睇到d囡囡，有冇扯？

非洲啲牛肉好唔好食

可唔可以影你下面交流下 想睇

唔睇返自己下面？
我諗我地都係一樣

Outlook